理大暴徒的想法

家陣咩年代呀
為反而反呀
呢件事上都要將啲勇武暴徒合法化

現附上理大暴徒的想法

無論幾唔合理都唔應該用暴力

發生到樓主果時忍耐一下
一車車安安靜靜咁入集中營

熱狗page

唔戴口罩死全家

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(狗隻#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle

拉